[live]泰國好似開波

gear

推番

嘉年華？

好似射咗TG

架巴士好似做咗road block

小心

水炮..

見到有黃色鴨仔既

好似係Roadblock

推

STAND WITH THAILAND

要加油

佢地真係日日收工都黎料

佔領國會

整塞哂d 渠
再等警方射水炮 咪可以坐鴨仔囉

let rock for it

#MilkTeaAlliance

留名

泰國鍾意玩水炮
唔玩催淚彈

塞渠真係

好羨慕泰國人可以走出嚟抗爭

香港而家連搞嘉年華ge空間都冇

真，起碼你仲會知幾多人一齊行落去

諗起1130

奶茶聯盟

#Free TL#FreeHK#Hong Kong stand with TL #MilkTeaAlliance

Stand with Thailand

唔過會咁
其實泰國而家有冇學生勇武組織

點*

Push

泰國關我哋撚事？

唔夠撼
如果真係要入國會
齋圍做唔到D乜野

潑水節慣咗

人地撐我地撐得好勁

加油啊手足！

我哋需要佢嘅時間都過咗啦

Milktea!!

我想捐物資...

加油泰國

當人地condom呀屌你老母臭閪

其實都係幫個手spread下啫
唔想幫手把口都唔使咁臭嘅

人哋果陣咪又係幫下手，依家人哋有事就當condom

好心啦你

理得佢咩台

有呢啲心態好唔要得

好多黃鴨

本土都要吸收經驗，為本土嘅反恐行動制定戰術。

泰國人唔適合港式革命，佢哋咁易有軍火

泰國手足加油

push

好似係頂水炮用

水炮車同防暴撤退

又有左膠拉人鍊唔比人衝

好撚克制

人地班防暴都無心打 懶係公平咁

放低左架狗車 有盾牌

明你意思但唔好浪漫主義

有黃衣人出動 原來係721翻版

黃衫廢中入場

唔怪得警狗

學曬香港咁 搵班垃圾藍絲出黎打人

特登退後 等黃衫(皇室支持者) 對 學生示威者

班黃衫扔野

買機票去泰國

結果俾人扔返轉頭

係就直接攻入政府總部一了百了
日日咁玩法唔洗生活咩

黃衫軍對學生

催淚彈唔洗錢咩
係香港先會咁仆街唔洗錢咁 當水咁用

千其唔好激嬲共產黨泰王啲frd

黃衫軍支持皇室?

黃鴨

黃衫擸埋架生想開片咁

同親皇室班黃人對打

Yes 你當佢哋係香港班藍屍就得

反對派 ＝ 白鴿黨？

疫情喎 都仲示威 真係唔怕死
學下我地香港人啦

黃衫想講和

唔關五毛事

同問

但係攪攪下兩邊好似friend番咁既

有火魔未

英文:

法國火魔

另外一邊好似開左水炮

又一隻風向狗收唔足錢做得咁低莊

fc左未

Twitter影到佢地打示威者

架大巴上前線

黃絲

啱啱大陸落黎？

係啊，同你老母一齊落黎

首先最應該廢除泰國皇室

泰仔就做俾我地睇
唔駛下下都咁悲情
一樣做到效果出黎